825 愛丁堡廣場 2pm 「警嫂」警員親屬集會

今日特首在社交媒體上發表了今早討論「社交平台」的意見，提到「大家都累了，可否坐下來談一談」。

但另一邊廂，卻關閉地鐵阻礙示威者參與合法遊行表達意見，引起市民更大的鼓躁，警民衝突又再一次發生。

建立對話平台是需要有足夠的信任，政府必須要拿出足夠的誠意才有可能獲得示威者以及市民的信任。

講一套，做一套，只會令警民衝突沒完沒了...

#25號兩點愛丁堡廣場
#政治問題政治解決

極高危 手足小心被起底 空氣唔好要戴好mask

真係有狗親會敢出？

黑警老婆死全家

3P集會

呢班放過佢地啦
佢地撐示威者
老公老婆當差
都願意走出黎，幾勇敢幾啦

主要提供內容：
眼淚,好慘呀,警察都係人, 家庭破裂呀
好耐冇一家團聚, 沒有黑警只有黑社會
大家不如坐低傾下啦, 有D暴徒點唔可以特赦

加埋CCTVB專業剪接, 明天風向：
大家都累了，不如坐低傾

成個場實係閪臭味

敵人的敵人

由佢地搞 不過真係幾撚慘 前狗方記者會同佢地即割

你講啊？定佢寫啊？
當時佢地話佢地出黎係想比社會知唔係所有警察家屬都支持警察仇視示威者
希望林鄭唔好再用警隊武力鎮壓

而家有冇改就唔知

全世界去荃灣

手執3m有閪屌

入去撚警嫂3p

一定要影低班仆街條數慢慢計

好人好姐咪戴口罩呀

去認人

【極緊急！只剩最後一日！】
向白宮聯署阻止曾偉雄入聯合國

行得正 企得正 怕咩人影

朋友老豆個仔嘅三姑婆嘅大姨媽婆街市聽到當差個傻強話會扮黑衫搞事，挑起對立

正～到時揀返個狗乸屌下先

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月6 (六), 9 月7(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場

push

唔洗諗,一定寧願打鳩家屬
呢班賤種冇血性的

死老婆先可以再娶

其實大家有冇諗過今日全民警嫂日？
點解狗狗cosplay我地就唔可以人格分裂

「林鄭下台 前線警察支持成立獨立調查委員會
警民關係破裂 政府必須立即回應民意
停止暴政 」等等

當然你係入面叫五大訴求一定知係鬼
因為佢地覺得放晒前線手足係冇可能既事

但我覺得多啲人make到noise
如果你見到報紙話幾萬警嫂都支持獨立調查
似乎比到壓力政府

機場又驚禁制令
葵青遊行又驚變成勇武既和理非
可以諗下人格分裂成警嫂 又唔會比人打

要贏賤人 必須比賤人更賤

係狗妓呀清

大家千奇唔好去影大頭相影片啊，第日比人起左底會話你架

搵人去影相做紀錄!
影低晒先慢慢認，真係唔該晒!

禍必及妻兒

但係邊個放過我地手足

（尋谷）就快開學 有冇巴絲可以開個老豆搵狗囝嘅谷？

出去搵警嫂食 唔洗上tinder

今日無得約警嫂

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

屌你啦 800個手呀 邊個有幫佢地呀 一個都冇 講經

有無手足去影大頭

手足冷靜
呢班似係夾係中，想叫一班白警出黎
佢地自己都比黑警屌緊、恐嚇緊

敵人嘅敵人即係朋友

有時間可以去觀望下

再返荃灣主線

800個手足係要黑警、狗官還

影低晒佢地慢慢清算

影大頭

依班隨時係之前話要打撚死啲示威者既狗乸
而家見勢色唔對出黎扮可憐

佢地唔使還
等佢地屋企人還得架啦

咪係，呢班可能隨時比人篤灰，比啲黑警搞返轉頭

其實真家屬有冇人會出架

去群P

如果學 d 狗咁，放兩隻鬼入去會點呢？

Mark 定名 睇下見唔見到同學仔

出得嚟都係最近我哋個邊
唔建議
要搞就搞網上冷血言論個啲

你點知佢地唔係冷血言論果班
而家見勢色唔對
扮死狗博同情

唔知會唔會有狗混入去搞事呢

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

港鐵商場 (改去--->替代商場)
圓方
德福廣場(改去--->淘大花園/商場)
青衣城 (改去--->長發廣場/青衣商場)
PopCorn (改去--->將軍澳廣場)
綠楊坊 (改去--->荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(改去--->沙田中心)
杏花新城
連理街 (改去--->將軍澳廣場)
海趣坊 (改去--->兆禧苑商場)
駿景廣場 (改去--->銀禧花園)
新屯門商場 (改去--->富健花園)
恒福商場 (改去--->三聖商場)

香港人撐香港人

同樣你都唔知佢係咪撐我哋
甚至係咪手足
既然有啲被人cap咗圖
知佢講過冷血言論
咁就針對個啲

大雨到

我相信好多手足有個痴線藍絲老豆老母
咁都有可能性係手足老豆老母係黑警
唔好無差別攻擊

就算你真係覺得佢哋唔係無辜
最好玩就緊係借呢樣嘢令到佢哋陣營分化啦
你搞啲會出嚟比較中立嘅家屬
咪好似黑警搞鳩和理非咁推啲和理非行得更前
記唔記得六月個時係FB扮藍絲製造輿論嘅玩法呀

撑示威者都講得出,佢地只係認為係政府問題咋,試下叫佢地親口指責警方丫

出動沙龍隊

影低晒睇佢地講乜
懶中立口裡噴糞就可以用黎清算

希望唔會有臥底搞事啦

想食兩家茶禮，你條撚樣對的住義士，爆眼義士 祝你全家比黑警打死

敵人ge 敵人係朋友

收到風有人會入去搞事
你班狗乸等食tg啦

陣間防暴又要出動，開槍大義滅親

擺明係

仂佢地出黎係分化緊對面內部，對我地冇影響

屌你啦仲講呢d廢話
你係狗定狗乸 屌你老母

每次有呢啲集會出現都落狗屎

雖然今次係敵人既敵人

如果佢地食tg就好睇

絕對唔會原諒佢哋任何一個人
有岀黎一齊發夢既另計
示威者受過既傷害 唔係佢班家屬一句覺得自己家人成為咗政治工具 係被利用 就可以當無事

唔怪之得今日咁撚大雨

老實講 做得狗同狗親屬係唔會撐示威者
佢地企出黎係撐狗 驚啲狗受傷咋

不過好過助紂為虐嘅
最怕佢地俾自己人起底到屈落我地到
之後冇人再行出黎

呢個集 係企邊一面

哂氣啦
撐警集會

黨鐵有無封站？

仆街家屬搞集會
搞到荃灣遊行都唔好天

搵人去睇睇佢哋著咩衫 有冇戴口罩混入去影大頭 有狗仔女仲好可以廣傳 快開學了

狗乸集會又燈撚死大雨到

咁做佢老婆仔女都幾撚慘

下星期一（26/8)，國泰員工同香港人既反擊，抵抗白色恐怖，捍衛人身自由

詳情：
星期一！圍國泰城！
8月26日星期一下午，還香港打工仔公道！

日期：8月26日(一）
時間：1300-2100
地點：機場觀景路國泰城

利申，攬炒團隊並非主辦單位，謹代「國泰員工致香港人書團隊」宣布行動，幫手集結港人力量

如果有黑衫混入，警察照放野就。。。

殺警時間到
禍必及妻兒

警嫂最近一定好dry

撐你老母撐 佢哋唔想隻狗公比示威者打 唔想自己同狗仔女比人清算咋

佢哋都叫勇敢 手足叫咩

唔可以一齊做大個餅叫多d 人出？兩邊都出！！唔駛好似泛民狗咁屌人𠝹票既！ 想錫春袋咪機場，想荃葵青咪運動場，好撚簡單！！

流到爆 今時今日班警嫂邊敢出黎行 唔驚影大頭咩

幫手簽一簽 得返2日時間渣 記得confirm email

白宮聯署請求美國反對前警務處處長曾偉雄
出任聯合國駐維也納辦事處總幹事之提名

警犬老公成日OT

晚晚靠震蛋過活

影母狗

又係撐警集會狂風暴雨

屌啦 呢班做show咋 驚個老公同個仔俾人打咋 冇一個擔心過其他人既安危呀 醒下啦

同事個家屬嚟啫 冇所謂啦

係咁行雷,有冇機會皇天擊殺

會唔會出防暴驅散警嫂？

行得正企得正做乜戴口罩啊
呢句還返俾你哋啲狗閪狗仔

落雨喎，佢地會有幾多人會冒雨出席啊

將分享「還警於民」理念：設市民與警察溝通平台

據集會流程，集會將於25日在中環愛丁堡廣場舉辦，下午1時起，台下設社工情緒支援站，及會分派心意咭。下午2時正式開始，會有家屬連線代表講解「還警於民」的理念，會有警員家屬上台分享，闡述家屬的五大訴求，包括︰政治問題政治解決、重整警隊不良風氣、盡快成立市民與警察溝通的平台、警察應克己自律，以保障市民為首要任務、成立全面獨立調查委員會。

屆時亦會有問卷調查，最後以播放警察隊歌及讀警察誓詞，作為完結儀式。在愛丁堡廣場集會後，按計劃，會於下午3時會出發到特首辦，之後於3時45分出發到警察總部，分別都是會遞信、讀訴求、喊口號。

From香港01

得罪講句，你地係想將敵人變同路人，定係想製造敵人？

有句說話：不敵擋我們的，就是支持我們的

如果家屬勇敢企出黎講想重整警察風氣，成立獨立調查

你係要搞鳩人，嚇到以後無家屬敢出聲？

次次藍陣營集會都落雨架喎...
佢地可唔可以唔好搞到我地荃葵青遊行都落雨

一齊出席去媾佢地

收皮啦屌你老母，到時清算時一個二個黑警話自己都有份去愛丁堡，唔通你放過人啊？

依家唔去影大頭，到時點認人啊，個個都話自己身在曹營？

祝你老豆比白衫人斬，老母比黑警強姦，你阿爺比黑警爆眼，你條女比黑警凌辱

正評個班

祝你地老豆比白衫人斬斷腳，老母比黑警強姦，你地阿爺比黑警爆眼，你地條女比黑警凌辱

警嫂

邊撚到話要放過佢地ar 屌你老母，我只係話佢地有佢地集會我地冇必要去理，你果腦忽撚左？

咪鳩理佢哋啦

食屎啦好同情唔同情同情敵人你痴撚左線呀？
佢地出嚟洗白賣慘做show咋
佢地連示威者殺警都唔撚驚啦大把有安家費
得閒關心下自己手足好過啦屌你

洗乜影大頭，141都見到佢地個樣㗎啦

鬼鬼地但而家用得就用，都要撐下架，比佢地見識下太多人行出馬路後果自負都好

近開學 明啦？

就係比佢地跾道幾咁白色恐怖，連警員親戚都怕左d 狗秋後算帳
希望唔好得幾個人

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

都12個人屌左你
收皮啦黑警死全家呀！全家呀！

性別歧視，吿你唔知得唔得
警夫呢？

集中人荃葵青啦，捉實政府春袋，爭取真普選之後再清算！唔係唔清算，唔係呢刻！

五小訴求，缺一不可
獨查都0k

應該會放飛機

行雷劈撚死你班仆街撐警撚

都話係狗乸

佢地唔算係撐警撚

警狗已經發聲明跟佢地割席

敵人的敵人
拉一派打一派啦

收皮啦你

去集會 然後開s9出嚟掃一掃 一定好多嘢食

對準政權
白警黑警 呢一刻都係警
大家要小心 亦好好利用呢D材料

[重要] 賤賊(警察)老婆唔好再叫警嫂

825荃葵青，826入國泰城抗議，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

826好撚緊要 自己諗下

一

落場識軍妓啦

9月1 機場
9月1 機場
9月1 機場